將軍澳手足注意，返屋企搭電梯唔好㩒自己住嗰層。

我相信有好多手足住區內，無論你係乜嘢裝都好，返屋企搭電唔好㩒自己住嗰層。亦都唔好去七仔買煙或者買嘢食至返屋企。尤其係用八達通。

黑狗應該一定會攞散埸後每一座樓嘅 CCTV。

Push

Pish 呢個

Push.

推

push

返到樓下都唔好除口罩，預防流感

或者行樓梯啦
唔係講笑

因為呢啲區內活動，黑狗攞咗每座嘅 CCTV後，嗰命中率會好高㗎。

習曱甴

等佢無咁易track到
就算高樓梯都要咁做

如果同座頭看更唔熟，我寜願包頭入。

行20層樓梯都唔夠氣就唔好諗去打曱甴了

PUSH

今次要

今晚popo最後先清算TKO 仲未有full team殺入來

可以的話 每座大廈大堂搵幾個住客係度幫吓手mark住個保安 費時好似麗晶咁唔放住客入
仲有樓梯係地下度如果有推門閂的話 都搵幾個街坊係裡面睇住 隨時可以開門俾住客入

不過都推

arm

推

手足小心

pish

行樓梯

黑警
填命

行樓梯返屋企

甴近平

記住要反跟蹤

衰仔，做多Ｄ運動啦

其實而家啲樓全部出入口都有CCTV
入大廈->入屋中間換次裝更安全

搭到最高行返落去

叫管理處del cctv

直頭行樓梯一排先

其實每區手足都應該咁做 連續幾次同區 好易chase 到

我見有啲手足無背囊，有啲未必有帶裝。

PISHHHHH

推依個！！！

將軍澳手足搵夠人去自己個橦樓，等落單狗同臥底狗

搭到去自己屋企既上/下三層再行都ok，唔好懶！

721

Pishhhhhhh

入人地個幢求其禁一層，入後樓梯換衫落幾層，再搭𨋢落番去先番屋

禁上兩層行樓梯落返去

重要 推

係，好怪

送頭??live個班

去沙灘睇日出啦

如果有現場手足睇到呢個 post，記得提一提身邊人，去七仔買嘢用八達通十分高危。

依啲都要提？我以為好基本嘅反跟蹤

小心係局

1推

推推推

Push 仲有住居屋既 入閘唔好用住戶證拍卡

推
萬事要小心

推 會唔會有手足係個到宣揚呢個重要信息 或者翻咗去既手足有無可能落樓守住門口見到疑似手足就提提佢 好驚有人中伏 因為問大廈拎cctv有前科 之前沙田啲狗已經拎咗 好驚手足中伏

區內活動，大部分區內人，提一提好啲。

點解淨係tko
全世界都要啦

呢個真係緊要

小心小心

Pish

推牙呀阿啊推 手足要醒水

手足小心

有用資訊 推

仲有住居屋既 入閘唔好用住戶證拍卡

如果越區活動，黑狗較難掌握返到屋企時間。但同區活動，一散場就梗係返屋企。睇一、兩個鐘 CCTV 已經夠。

tui

其實任何情況都要咁做
你永遠唔知有冇休班狗藍屍吊尾

比一個死肥婆暗戀
次次出去溝女都唔想比肥婆認到
咁一定要帶多套衫褲換啦 有埋鞋就最理想
書包就點都用防水袋套住嫁啦 返屋企前唔落雨就除
不過出門同返屋企最好同一套衫啦 廢事條肥婆知為左我避佢而換裝啦
不過確保換裝果陣附近安全冇cam 點知佢會唔會偷拍兼趁機姦左我
聽講暗戀我果條肥婆平時都會開lift 既cctv睇我每日出街既片 希望出去溝女果陣同平時出街既裝冇重複啦
都係做足安全措施避條肥婆先得

😆😆😆

推做多少少嘢保護自己呀手足 提高危機意識

曱甴平警甴

Keep住推

堆

一定要有人睇水
基本上有警察只要大叫邊度
基本係附近全部人會聽到

Pushh

推呢個po

Now 直播見到啲樓重好多都有燈，今晚應該好多人都瞓唔著。

所有cctv都舊喇!!!!

唔㩒自己住嗰層， 意義不大
有心check返幾日內升降機出入記錄都可以搵到你邊個樓層

所以一定要帶口罩或者直情包頭入。㩒密碼，唔拍咭。

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

看更問到直情屌返佢轉頭：黑警做嘢就梗係蒙面啦，你早啲瞓啦！

搞到mission impossible咁
不過都岩既要全民提高警覺

11.11 十八區七點 黎明行動

推 以後都要留意

越區活動就無咁易出事，因為有公共交通清洗過。

但今次區內，又無公共交通公具，又有啲手足件衫有大標誌。所以一定要提一提。

現場話有50狗車去緊

狗到 小心

黑警攻擊

縮翻入屋苑先

有大量狗車現時從將軍澳廣場迴旋處嚟緊，街坊市民小心！😮

快爭取制空權！

狗咁快上咗車埸。

空投者進場
唔好正面對

玩咗咁耐 班狗都熟啦

嗱！屌你老母黑狗，你咪撚搞尻車埸啲花呀！

空投師

好撚癲 推

走喇手足

召喚空投師！！！

住户記得熄燈喇

黑狗縮返轉頭。

有狗入左康盛

所有住戶全部熄燈開窗。

有線影到拉咗個

手足 上是但一層先
千祈唔好留喺大堂

Sor 富康
30人到

無時無刻都要撚狗

無樣

推行樓梯

好似冇其他影到

街坊定勇武？

Updated 放咗
Source: i-CABLE tg

好似係黑衫 但應該唔係全black bloc
陣間睇下搵唔搵得番

無事了

咁就好

剛LIVE聽到某狗:頭先就食魚蛋,而家就做記者

下 上左樓定點？

記者唔洗食飯

入咗屋苑
已經縮返出嚟

旺角鶳了。

的士狗

將軍澳手足真係好撚勁
現場應該有成百個black block
兩分鐘內全部唔見晒
一個都拉唔到 終極撚狗

幫推
TKO手足記得要注意

做咩事？
掛住睇將軍澳撚狗

旺角的士狗

推呢個

咩活動都係！

Pish 手足小心

要，自己行幾層，真係番到屋企先好除野，仲要留意鄰居

推推推推推推推

日日放工跑廿層樓梯返屋企

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

坑口有冇車返到去
幫朋友問
急

返tko? 行返去？